請珍惜今日還能夠高談闊論六四

通過送中惡法之後，你想講都無得講，
好快就會變成大陸其中一個普通城市，
上外國網要用VPN鑿壁偷光，
生仔，代代為共奴；
生女，世世為共娼。

老一輩永遠嘅思維：政府點會唔想國家強大？政府會為左我地著想。

問題係權力使人腐化，貪污、為一己私利而出賣國家利益大有人在。公義？係大陸無嘅野。你叫我信一個無誠信嘅政府，信一個會生產有毒奶粉、地溝油、人無人權、無法治嘅國家？同叫我信呃完你錢再叫你用另一筆錢贖返前一筆錢嘅點數黨有咩分別？

今日惡法通過，他日可以焚書坑儒，黎多次文革都仲得。

一個唔聽人民意見嘅政府，一個唔值得我信任嘅政府，憑咩唔係自己好好檢討自身問題，而係要我地向你地強權屈服？

無得講之餘,仲要驚會被追究返往日既言論